有無阿迷手足想一齊開pro club

（ps4）一齊fifa 同傾波，最好係真阿免得出現罵戰